沙士香港人「感謝支那出錢出力」；武漢肺炎西人「感謝支那出錢出力」

好心故技重拖都搵個成功例子

佢地真係睇唔到今日既香港係反共方便係世界第一？

定真係咁短視，呃得一日得一日，諗住之後彈弓反彈再算

唔洗長時間，過幾日啦，到支那捐既口罩入到西方平民手中，佢地就可以感受到紙咁薄既「誠意」

同埋真係睇得出點解正名咁重要

叫coronavirus，佢地拎到made in Wuhan既口罩都仲懞性性

如果叫Wuhanvirus就知自己仆街中伏

唔知痰菜duck真係咁撚醒定無意啦，支那又佔到便宜

感覺班西人幾年後就可以體驗我地而家既感受

話需如此輿論都係要打

麻煩大家入去幫班西人認清事實「支那輸出病毒、隱瞞疫情，事後假惺惺想呃光環」

反送中運動「感謝泛民阻止美國制裁」

其實講真話可能無乜用
睇怕要扮五毛講極端反話，講到中共全世界第一，無中共全世界一早滅亡，鬼佬抵死先得

港人當時係嚮往緊偉大復興大一統烏托邦，所以感激嘛。家下亦係本身找死的人嚮往共產烏托邦，以為找到爸爸，所以感激嘛。對於左仔嚟講，只有身陷困境面臨死亡時先會諗反抗架。香港今日亦算係過來人。

要不是中國照願，你們一早完蛋了

跟手屈埋隻毒係美國為首既西方國家帶入支那

的確難聽過粗口

其實係

Now you can see China as a developing country but still beaten all so called developed countries including US